腸胃差有咩方法解決？

好易食完野肚痛 睇咗專科 照腸鏡
最後都係開益生菌 好咗d

宜家食野主要蒸 烚為主

有咩方法可以keep到腸胃/身體好d

同問 少少污穢就痾到仆街
最近發現一飲奶會好易痾

不如睇中醫調養吓個身體
同埋食野要咬碎啲

我係keep住食益生菌軟糖
每日當糖食 又無特別戒口
就穩定一日痾一次 少咗肚痾

今日同女友去餐廳食幾隻生蠔 佢無事 食完好正常
我就屙到仆街唔敢再食

樓主食緊邊隻益生菌?

我都係腸胃極差 食左幾隻益生菌都無咩效

都係食完即痾好撚慘

隻益生菌叫Ortho biotic 醫生開俾我
市面買個d未試過

十幾歲嗰陣腸胃已經唔算好

到左廿幾歲食日式放題感覺就好似比錢買難受

長期喇叭丸跟身

腸易激無得醫

新表飛嗚

腸胃差既人瘦
瘦既人腸胃差

邊隻糖？

睇左幾年，唔好side ＄

留名
本身由細到大都差
呢兩年嚴重咗好多
油少少/飽少少/污糟少少/有啲啲奶類
就一日痾三五七次
已經痾到頂唔順
究竟食邊隻益生菌先幫到

𠵱家出街食飯後兩個鐘內就會肚痛
食完打邊爐仲快

有咩好

解決方法就係少d 出街，冇女冇社交

行街睇戲食飯機會不是我的

益生菌真係有用

YUMI
同人辯館都有得賣

會唔會有咩副作用？

每朝未食早餐前飲兩杯暖清下腸胃，試一個星期睇下點。